香港司法獨立？食撚屎啦你班狗官！！

根本同政府，元朗班黑社會係同一班人

無咗好多年啦清，你最近先開始留意政治？

法律不嬲要來控制窮人架啦